既然政府一早已經定性左我地係暴動

不如俾政府見識下
何謂暴動 ?

好! 終於比我見到咁有膽識嘅人
就交比樓主你身先士卒了
你衝完一定會大大鼓舞士氣

睇西片通常有人打扮成工作人員入場放炸彈

講緊靜坐播電影姐
小妹是和理非
坐係到睇戲等G20收割(但好似收皮)

工聯會係暴動專家

我發夢都諗過 點做都暴動 不如真係黎番次轟轟烈烈

煽動煽動罪